70 52968013

70 52968013
(柒令 吾意鳩陸八令一三)
8 53174 74534177
(八五三日柒死 柒死吾生四一七七)
xxxxxxxxxxxx
xxxxxxxxxxxxx 70! 70! 70!
xxxxxx yyyyyyy 70
yyyyyyy 70 70 700 !

拉得

咪柒啦曱甴狗 笑中國人用拼音縮寫 自己一樣縮

笑撚左，好似前一兩個禮拜先笑人地打機乜都唔講得